講左好多次,唔好理鬼唔鬼都照出先,多人就係關鍵,多人就會安全

見到有人搞行動既時候

所有既行動你都有兩個選項

1，真係驚既就乜GEAR文具都唔好帶,一個口罩一件黑衫換去湊人數做掩護就得

2，如果帶GEAR文具既就自己小心,人多先現身做野,人少唔對路就直接走人唔好戀戰

之前好多次行動都係早幾日已經宣傳,你估班狗真係收唔風?係因為你聚到人,人一多佢地就做唔到野

人一少果D和理LUNCH一起步就比狗咬,總之關鍵就係人數,人數就係關鍵

可能有人驚狗大圍捕,佢地大圍捕每次唔會過一百,佢地佈署都要好耐既時間,只要人一開始少就走就無問題

就算你真係唔敢出,做好鍵戰既責任就得,唔好係度鳩帶風向,又扮撚晒軍師,又送頭又鬼乜乜柒柒,唔好驚撚死自己刷唔撚到存在感咁

簡單重複多次

驚-->既就乜GEAR文具都唔帶,只帶口罩黑衫去換得

帶GEAR同文具-->自己小心,唔夠人就唔好現身

唔同意 出唔係唔出
好似以前悼念活動咁
而家啲狗係黨鐵站已經截尻緊你
有事起上黎 1000人走淨幾十人
而家有限聚令 就算搜唔到有野
比佢抄尻你仲唔抵

講返以前戰術
狗下下遠攻 近攻啲手足未埋到身已經食哂
次次有得打下既時候都係拎高位
但啲狗越黎越精 一早搶定高位 新城市之後唔落單
瘋狂濫捕 佢屌柒你又還唔到拖
照出只會增加危險性

如果你出到去乜都冇做過佢夾尻你返去
盞又少一位手足
冇一個全盤計劃都唔好諗住出
但計劃又點傾呢 連登係集中討論區
但開親po都係比狗捷足先登

今時今日仲覺得人多就係冇時
係個腦思考有問題定原全唔知呢一年發生咩事
有好多人一見到狗沖過黎就方寸大亂
呢個先係問題

有邊一次抗爭，係無機會送頭？

謹慎還謹慎 但勸大家唔好成日想計到咁盡
下下計到務求最低風險去爭取到最大嘅政治成果
因為現實根本冇得咁計

謹慎小心係緊要 但好大程度係靠自己
如果下下船頭驚鬼船尾驚賊咁款
郁啲又嫌有機會送頭啊被捕啊又乜又物
咁真係只會原地踏步 甚至大家都不知不覺間
潛移默化地對暴政同惡法逆來順受
跟左佢果套黎玩 一步一步咁順從同忍受政權嘅得寸進尺
咁請問 反抗同抗爭嘅成份去左邊??

冇邊個唔想控制到風險 但赤裸裸的一句現實話比大家聽
冇可能永遠如大家所願
冇可能下下計算到以最低風險成本爭取最大嘅成果

唔知大家明唔明我講乜 但大家細心諗下
sorry for 1999

因為旺角班手足比人呃左太多次

Be water 流水悼念
而家唔同以前 基本上出黎目的係唔想場運動完結
不過認為自己高風險暫時避避

要集結第一步係集氣
plan個主題遊行/全港性和理非活動，
煲返熱個抗爭之後先可以再諗其他行動

突然要有勇武行動 仲要一黎就搞多區，其實好衝動

雖然有限聚令 2000蚊唔算係啲乜，但事實上呢一期我自己唔太鼓勵有大型行動，甚至乎普通拜祭活動都應該量力而為。

每個月同一日全世界去悼念好定還是除左果一日之外每一日都有人去悼念？

每個手足都係得一個機會，我唔想浪費手足寶貴嘅生命同風險擺上賭枱

唔會完全無風險，一定係靠集體智慧，走淨幾十人都仲留呢個風險就要自己承擔

係 所以唔會勸人走或留 不論係現場或網絡
所有野自己決定

集氣搞返場和理非 大遊行，大集會先